其實依加啲製衣廠係咪連一件淨色T都做唔好

唔係太透就係太鬆，又或者件衫太短，再唔係就個領口大撚到媽閪咁
Cutting用料點都會有樣野出事
想正正常常買一件好地地既淨色T都咁撚難
屌你老母臭化閪垃撚圾

上網諗住買堆淨色t 返黎，睇啲圖好地地Cutting 又正正常常
等陣咁多日終於到左，屌你老母一試個領口闊撚過啲警嫂個閪，我屌你老母

到底有邊度既淨色t係好？

推

baleno

會唔會係你個人cutting唔靚？

又係你呢種戇鳩仔

咁真係無理由wo
你話你著過咁多牌子
唔通個個出問題咩？
可能問題係出係你自己身上姐

一分錢一分貨啦

俾貴d
日本有好多好嘢

想問有冇啲係slim fit 啲麻麻地啲鬆身既t

其實唔關廠事 佢都係跟人地比既布料 同 pattern 去做野
賴就可以賴 布料差/ design得衰
同埋你自己

我之前都搵左勁耐 係human made個cutting岩心水 有間賣淨色tee 既鋪好似叫raider 聽人講唔錯

睇睇先唔該你

你個名

Btw 我覺得uniqlo既淨色Tee都做得幾好呀 平玩好好著

U記唔差

人地有fit model
係咪你排骨咋

Slim fit 好難鬆身

吓。。我講緊想要啲slim fit既t, 唔鍾意鬆身嗰啲喎

屌你老母唔識字咪撚學人上forum啦戇鳩
始終忍唔住

你買邊間？

Gmarket嗰啲

Slim fit > regular fit > loose fit

你真係無改錯名

同埋買嗰陣睇啲圖係冇model著住咁俾你睇，純粹係就咁得張衫既圖同埋size chart, 想以己度人嗰班可以慳返啖氣

鬼唔知咩戇鳩，知唔知"麻麻"點解呀？唔撚識廣東話？

Ginger d tee好高quality 成日著 機洗 幾年都無甩print同起粒

不過唔係淨色 sor

Thanks

呢啲post 都可以block 到三件戇鳩仔，痴撚線

我錯 你可以睇下COS

屌你買Gmarket緊係差啦韓國淘寶咁既款
你走去買U記好過

記得舊陣時係gmarket 買過幾件t 啲cutting 同料都唔錯，依加唔知咩事

試過幾百蚊件白T啲料係好靚，但透到飛撚曬釘

呢個真，一件好既crew neck 白t真係罕有

中國貨黎

u記airism綿果款唔錯
79一件
不過好少色

我諗應該係了，此post已完

秒

啲設計好靚

其實係件yee 唔夠slim fit ... 定係你個人太slim ?

巴打可唔可以比個肩、胸圍、腰圍、身長 幫你研究下

我意思唔係話呢次買啲tee 唔夠slim, 亦都唔係話出邊冇slim fit 既tee 買
我係講緊啲tee 好多時領口太闊太短，啲料好多都好薄攪到好透
定係我慳返啖氣好過

有時有pattern logo 圖案既t cutting同料反而幾好
諗緊如果無左啲logo就正

Agger

買重磅200幾300g嗰啲tee包保唔會透 不過就熱啲焗啲 但個人覺得着出嚟個型挺身啲 好睇過hollister軟啤啤嘅tee

Hollister 啲t好肉酸，真係軟啤啤

睇吓囉